# code snippet

Il y aura des morceau de code divers et varié selon les besoins. 
Il s'agit essentiellement de langages web.

## Organisation

Chercher d'abord le langage que vous utilisez puis aller dans le dossier correspondant, puis cherchez votre fonctionnalité.

Vous pouvez ensuite télécharger le fichier ou le dossier.

